（建設民主濕檔）李卓人：食環署前線政治壓力下不敢即時決定將年宵攤位租予支聯會

支聯會主席李卓人在一個電台節目指，相信食環署人員在政治壓力下，不敢下決定，要等上司指示，所以在昨日的年宵攤位競投現場，未有即時簽約落實支聯會投得的年宵濕貨攡位。

對於全國港澳研究會理事田飛龍表示，支聯會屬「顏色革命組織」，違反港區國安法，李卓人表示，有關言論是想震懾及威嚇港人，令港人自行退縮，強調支聯會不會退縮，又認為田飛龍的說法反映內地不是講證據，而是先作拘捕再設想罪名，以「欲加之罪」手法尋找證據，香港亦越來越走向有關做法。

係囉 點估到中共會咁衰

支聯其實用啲捐款做過啲咩 有冇人可以fact check下